Tesla Apple 賺錢記住幫襯黃店

不忘本！

兩間舐共公司，真黃點會買

我迫自己每日賺錢要拎10% 幫襯黃店 食到肥左好撚多

唔賺錢都淨係外賣黃店

喺藍營賺錢幫黃店

行落下一區黃店先幫襯有助消化

叻豬

612

點解黃店唔自己買TSLA APPLE?

嬴錢就要幫襯黃店
輸錢係咪黃店請我食飯?

利申:深黃,純粹好奇一問

尋晚幫左間黃店
今日賺返果餐返嚟

G Chi

可能有嘅
成個行業都GG就要支持下
好多業主唔肯減租
橫掂日日都要食三餐
Wishful thinking

清搵好多?

晚晚升喎

嘥鳩氣啦
理直氣壯用支牛
話慳左可以捐番出黎果班都唔知有無跌過一蚊出黎